{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무의도 빌리쉬펜션"
    },
    "text": "私たちは自転車の無料レンタルサービスを提供しています。 また、窓の外に日の出を鑑賞することができる素晴らしい景色をお楽しみください。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 バーベキューを楽しむこともできますし、炭とグリルを利用する場合は2名基準で20,000ウォンで、人数が増えるほど追加料金が発生します。 バーベキューパッケージとフルコースパッケージもご予約いただけます。 幼児料金は48ヶ月以上は20,000ウォンで、36ヶ月以上48ヶ月未満は10,000ウォンです。 しかし、最大人数を超えて入室することは不可能です。 無料Wi-Fiをご利用いただくこともできますし、ペットの同伴はできません。 付帯施設としてはフットサル場とカラオケがご利用いただけます。 駐車場は無料でご利用いただけますし、ペンション施設と付帯施設は現場の状況によってご利用いただけないことがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンで、人数が増えるほど追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージとフルコースパッケージの予約はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパッケージとフルコースパッケージの予約も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "幼児料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児料金は48ヶ月以上は20,000ウォンで、36ヶ月以上48ヶ月未満は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフットサル場とカラオケがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設と付帯施設はいつでも利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション施設と付帯施設は現場の状況によってご利用いただけないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 399
    }
}